拔萃有個大仆街 佢個名叫陳庭佳

你幾好嗎

人地好似婚都結埋了

最尾屌你條友就係

睇一次笑一次